LoginScreen

Реалізувати екран авторизації
Задачі:
1) Використати React.js & Redux
2) Реалізувати логіку авторизації, використовуючи наступне АРІ
3) Верстка має бути адаптивною (в ідеалі mobile first)
4) Після авторизації, відкривати пустий екран, де буде лише кнопка “Вихід” - вона
зачищатиме токен і повертатиме назад на екран авторизації
5) Обробка локальних помилок валідації (email & password) та помилок сервера
6) Кольори натиснутих кнопок підібрати на власний смак
7) Залити код на власний GitHub аккаунт
Буде плюсом:
1) Переавторизація в фоні, якщо токен протух (через інтерсептор axios чи
будь-який інший)
2) Використати redux-saga чи redux-thunk
3) Налаштувати ESLint & Prettier
4) Заливка на якийсь хостинг (heroku, github…)